普遍黎睇，大學business科同law入學分數都下跌緊！

2012／2013
都仲好多神人選business related或law讀

精算收33／34分

law收30分

而家2015／2016打後
基本business都跌分，e.g. 精算 risk man
cu／hku law收分都跌緊

26分讀cu law

27分讀hku精算

25分讀cu risk man

atu好多假料

醫療科人工高過商科咁多